大家點睇林鄭資助自資學位

自資大學學劵

據了解，林鄭有意向中學文憑試四個核心科目考得「3322」而未獲資助院校取錄的學生，派發3萬元學券，資助他們升學。

新增學券涵蓋11所自資院校
1.公大
2.樹仁大學
3恒管.
4.THEi
5.明愛專上學院
6.東華學院
7.明德學院.
8.宏恩基督教學院
9.港專學院.
10.能仁專上學院
11.珠海學院。

文憑試成績達本地大學基本入學要求，即考獲「33222」的學生，即可受惠。

利申:SSSDP. i 大生

in 東大,WE TRUST

Thei就Thei
I大你叫架咩

減完學費俾幾多